以家庭名義申請公屋被拒 已婚男同志提司法覆核 高院裁定二人勝訴

有錢佬搞基覺得好平常，窮撚搞基真係

gchi

和你gay

pk了 此例一出

無問題 好過畀新移民

又申請公屋, 又請大狀打官司

咁佢係有錢定窮

大狀都有平有貴既...
話唔定個狀都係咪收個人情價囉
而且可以申請法援

窮撚就搞基算啦屌，生仔咪又係害撚個下一代

盲點？

希望幫香港開到個好頭

兩個毒撚可以一齊拎公屋啦

支持

有無巴打想攪基倫公屋

會唔會去到終院又敗訴?